hk01 直播元朗好似打死左人 急救緊

Live緊

屌痴撚線

元朗兄弟唔洗驚！元朗既消防隊長話你地報火警，佢地6分鐘內一定到場！

唔知其他區既消防受唔受理，但可以試左先！

[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人

搵人起晒牛屎佬底先
一次過圍堵
學佢地一貫手法，禍必及家人

屌你 好似冇人掂佢喎 佢自己打打下人 追住人個陣訓低左